98巴絲入嚟喇（11）

嘻

推

輕鬆又11

如無意外可以last到雙十一

有咩買好

淘寶？

Nike減價
雙十一個code又可以再減

係啊 買咩好

我都諗唔到呀

小妹想買情趣內衣著俾男友睇

同男朋友格劍？

屌啱啱對鞋爛咗
焗住要去運動家買對鞋
家陣買鞋貴到仆街

淘女朋友

呢排失戀

小妹真絲

有人可以幫我死左心去

where

咁又無綠到既

慢慢黎啦
我過咗兩個月都未放得低

Link or mother

唉，放太多感情落去，我覺得自己好on9

我兩年
放低了 很開心

做乜撚野

歪咁快放到

好慘，點解要分手

好地地一齊一世咪幾好

夾唔埋都冇計嘅

你估個個都好似我同將b咁咩

真

我睇唔到我地嘅未來

比武招親

柒巴老是魯芬急轉彎

你唔鐘意咩

中意 一定中意架

中你老母
唔比

Faker

係囉

屌

??

？？？

唔好咁大力呀

果然我一走個po就會好易沉

珍

快啲卜人 個個上翻水

不要死！

打緊overwatch
一路troll一路上水

有無巴絲打PUBG呀

冇

唔好咁啦

唔識打機 sor

咁我地吹水啦

咁打禾

我想將今晚交給你

我會唱盡我歌

打爆黎明！

新人留名

西施！！！！

將B

將b我忙到隻狗咁

Hand hand

今日我都要chur下

開心啲啦

不了

唔准

想學唱歌

我教你唱

字母歌

兒耶姨耶

yo

oy

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈😂😂😂😂😂😂

啊哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣🤣

It狗做乜鳩

給我們帶黎歡樂

秒回，有冇人吹水

?

點解要拒絕我

Blow?

咁Blow 啦

呼

星期日冇人

個個都死MK出曬街

我地圍爐取暖

做緊assignment

+1

咩Assignment?

我唔做，冇心機掂，反正有排先交

啱啱寫緊java 遲啲先debug
一陣要做2440

月尾成大堆野要做 宜家做定冇咁煩

威

java 交咗

2440唔想做呀

Ching sick ball

話說

好想識絲打阿

好

Hea

想識我？
Come on baby

Ok fine

老泥絲

Hi

Pm

死撚咗去邊

係度呀

你覺得呢

如果

覺得咩

老泥玩野

我户口得返

189.5

捱唔捱到禮拜三個賽馬日

(搭膊頭)
得呀

點會唔得

但好危

今日喺咁大注

唔想入錢

咪賭啦

好唔鐘意人賭錢

唔賭會病

大賭冇命

賭錢落海

唯有賭細啲吊住條命

你會唔會去澳門

澳門唔係要21咩

嗰啲真係賭運
冇興趣

唔係22咩

又死咗

超 我估老泥夠歲數都會去轉啦

好遠
不了

去廁所

我自己都想去下

戒賭ok?

屙咩

戒啦戒啦

拔甩

男人老狗嚟m

飲杯暖水啦

G持將b戒

收皮啦

我係絲嚟喎

屌 我都分唔到

梳

咁飲杯暖水啦

Weak

大家一樣啦

大家分清楚就好啦，唔好誤會

有j果隻？

上面條友想sick你

薛丁格的J

係咪有誤會

你都未blow我

冇呀 冇誤會 唔會有

我幫你blow？

盲？

巴打好淫

唔識接

怪錯你，老泥B
好舒服

客套話

差唔多又夠鐘食飯

得閒先回

已經食完

食緊
當然係一個人食

等我ok?

鳩點幾先有得食

OK

我等你食宵夜

一人元氣

利申唔食宵夜

琴日見到有一人元氣
唔使排直入

爽4

散場嚕

永不分離

長相廝守

U彈出彈入

你吹得我漲咩

吹都唔吹你

Me唔想打人

吹呀吹 讓這風吹

你出嚟啦咩

開飯啦

屌你老木

靈魂人物走咗
真點散場

哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈🤣🤣🤣

屌你老母呀哈哈哈哈

好笑

嘻嘻嘻嘻哈哈哈哈哈哈😂😂😂😂

秒回2.0

哈哈哈

老泥

這是愛

啱

唔好浪費時間喺我身上

老泥已經忘了愛

又秒

我係傳說中嘅話題終結者

有冇諗過係我廢

24m

我係度架，唔出聲咋

呃完我未

冇呃你呀

老泥B

冇乜話題

諗

屌，個YouTube

你屌個youtube

呢排成日播個啲直播App 廣告

一嚟就呻吟聲，又要等5秒先Skip 得

唔講人地以為我開喇叭睇AV

YouTube

冰桶挑戰

好On9

啲咸濕呀叔最鐘意Down埋呢啲濕鳩直播app

睇啲大陸女人，好嘔心

沖涼先，今晚早啲訓

睇得多av會厭

典解牙老泥

就死 一日一red bull

唔好飲咁多啦，傷身呀

牙你老母

Teeth呀

塊！

一日一red bull

我飲一杯咖啡都會唔舒服，冇得靠呢啲飲品

辣

殺

我係

IT狗AV狗

你on9呀

畀人督爆
森77囉

又要Plan Reg 科

已經讀少咗，都係冇Day off，仲要有八半

屌你老母

難道開不開心都同樣 才稱得上是修養

有冇人試

打錯字

推咗咁多頁

林峰把聲出左黎

long time no see

今個sem讀咗17 cred
讀撚到想喊

點樣擺甫士都有你嘅事

chok

我18

星期五六日夜晚都飲 冇乜用
聽晚唔使飲lu

18歲？

20都嚟緊啦

飲到免疫

Funny boi

講fun邊個夠你

老泥很有fun

係囉 死啦將b

聽日搵男朋友

星期二考試

努力呀

日日飲梗係啦

風箏會旋轉

今日推咗差唔多八頁

因為我地秒回

真毒

毒出自我

你都毒
咁我係咩

三日姐 停一停先囉

Hi

唔好飲太多啦呢啲

早

聽日開始我都要搵女友

抵啊

Yo

又要返工

又要翻學

唉 加一

巴打唱歌好正
幾時教唱歌？

咪自爆

早晨

日日都搵

其實毒撚一個更開心

洗撚你講

又秒回

你地係唔係度

有無98 a0巴絲圍爐取暖

係到

將b

我想搵個地方坐低靜下啫

周圍都係啲上莊狗

絕不上莊

啱呀

最憎上莊

吓。。

有咩吓

老泥係上莊狗？

今日堂已走

上莊要dem beat真係好柒

純粹吓下

呢啲人地話係青春野
我不敢恭維

柒到盡頭便是型？

最重要就係柒出頭來

不要哭

屌又冇人理

請

我打算等你講
點知你打完兩個字 完。

扮

嬲咗
唔講了

扮你屎忽

呵翻

歪u咁得閒

走堂翻屋企
我訓陣先

咩呀咩呀

我上堂了

咩話？

我上堂啦

吓？

Itb嫁我

ITIT聯婚

狗洗結婚架咩？

笑甚麼 畜牲 你也是IT狗

放啦終於

Who

秒回4.0

說好的秒回在哪

我自己秒回自己

哈

You got my point

秒？ 邊到秒呀睇過

你唔會睇到架！

掛住睇你乜都睇唔到lu

起撚晒雞皮

抵你成世溝唔到女

你係靚仔講乜都溝到女啦

講到自己好似溝到喎

咪將b你囉

無女咪溝仔囉

這個世界很精彩

有冇人想cow小妹

成班人妖

柒妹

珍絲！

hi將b
想cow我?

無

秒回呢？

變左鐘回
一個鐘後回

笑4

原來有98 po
留個名先

池巴你又新人mode

近排太忙，唔得閒上水

池仔
我愛你

邊個話秒回？

宜家係鐘回

日回

我！

講個笑話
秒回

咁早呀

仆街今日派java mid term

想改名，改咩好

“問弟幾時頭髮變綠”

秒回it狗

翻學

仆街我記撚錯咗做JavaScript 嘅語法

喊出黎

事實嚟

就改呢個名啦！

有女it狗小

派咗了90分

1001

1002

做乜鬧佢！

等車 秒回

冇人理我

鐘回

好眼訓

星期四individual present
咩都未做 題目都未諗好

我幫你

冇人

有

多謝鼓勵

喂

秒我

咩

走堂

我發惡夢

咩惡夢

個夢冇你

Diu u

Come

G

我唔係

智障嘅都唔會認自己智障

利申非智障

秒回

哦

將b
好掛住你

i miss u too

我呢我呢

柒b

今晚做啊嘥文

燒左佢

+1
共同努力

好chur

唔chur

但笑著吃苦的氣力 我有

明明心很痛 但要係你面前扮冇野

。。。

巴打分享下

98lm

Friendzoned

it b

唔好做啦

巴打振作

冇人？大家都好忙

忙前回下你

巧

仲要成日見 佢有時借d依問我野 又叫我陪佢上堂 但又忍唔住陪佢 唉 好犯賤

留名

係咪要fd zone了....

係

冇人親近我

我地親近你

好攰呀。。。

但又唔可以停落嚟

將寶

俾自己休息下唔過份嘅
唔好chur到自己太盡

又要準備搞coding project
忙到核爆

好想快啲完左十一月
好想死

係 痴撚線日日都有嘢做同交

好充實呀

好聽啲就叫充實

未訓得著

歪

仲有3日雙11

應該推唔爆啦

靠你

秒回一陣

瘋狂推Post

秒回自己

1

2

3

0..

原來就咁覆個0字；會話我內容空白唔畀Post

長知識了🤩

將b係我㗎

4

5

要沉了

不會的

好想死

笑咗

啲秒回喺唔同嘅平行時空

why why tell me why

上緊堂

冇堂安在家中

其實你係咪quit咗u

冇呀！
不過呢個學期的確幾hea

豈人少少認咗佢啦

屌你個肺

用lunch time補眠先

88

成堂都一頭霧水，好撚難明

死曬

返來喇

見舊西瓜幾靚 我翻黎

我覺得

你...

我係好人

我愛將寶

對你愛愛愛不完

#551

邊個發明mid term

考曬

等Final

邊個發明final

唔知呀

556

象ching 4ni?

Mid term同final將我哋嘅距離疏遠

南瓜湯？

Arm Ah

潛水撚

你哋唔好溫啦不如

好冇呀

呢個世界仲有牙曬文

都唔好做喇

98

我都想呀

孟母你好

幫你做
我啲嘢做曬

貝勒爺？

好感動

認真

深深地謝謝你

嬲咗

Where's my fucking fries

dont eat too much

給我一舊膠 可以不可以

No

98已死

我送粒俾你

唔好講呀

#反叛

青春期嘅少年
叛逆老泥

應該仲青春期緊
成日講嘢會走音

會繼續高添

好撚柒逼

U減肥ok?

唔ok 瘦咗3kg

On9連狗整垃圾app

得喇豈
知你瘦喇

我肥 但唔想瘦

It狗會唔要你

頭先同女朋友傾得仲好開心

突然就話唔開心。。。

話唔好搵佢，然後消失咗，飛航模式咗。。。

梳
笑咗

你講錯嘢啦好明顯

加一

條女係咪月經黎呀

大家點睇一段感情應該互相遷就同磨合，定相反，唔應該因迎合對方而改變

應該唔好開始

叫佢飲杯暖水啦

如果真心愛嘅 遷就下係ok 但唔好冇埋自我
不過如果真係啱嘅人 使鬼要遷就咩 一拍即合啦 所謂嘅默契咪就係咁囉

冇事lu，原來唔關我事，嚇殲寶寶了

最近瘦咗 佢狂質我食嘢

咁關咩事

訂咗一打美極未

未 體重仲跌緊 好驚 唔係係咪日日翻工同壓力大

相處得舒服就最得

超有效瘦身療程

我有壓力頂多生暗瘡 未試過瘦

第二個男人事囉

死肥閪

未到50kg呀

可能都因為慳 可樂都唔敢買

Me?

老泥，係你？

老泥 估唔到你。。

goal

食...緊...嘢....
一陣...先...打..比...你

咁你有乜資格講肥

啊....老泥bb唔好射入去啊....我有男朋友.......

新人留名
渾渾噩噩又過一日

我冇講肥 我只講未試過瘦咋

仙姑

想死呀

每次上黎都想死

瘦嘅定義=瘦-10kg？

me 50kg

已經無度好耐
最近應該肥咗

我一有肚腩仔即刻每朝麥皮

減緊肥
但係每日都忙到無乜時間work out

+1
唯有冇咁忙先 宜家食少啲

何事心心眼

唔使入錢落户口住

終於賺咗？！

中到冷q
可以捱多一兩日

恭喜曬
(搭膊頭)

點先可以令我鍾意嘅女仔鍾意我

我都想答到你呀巴打

表白

點先可以係u識到friend子

有feel就有feel
冇feel就
祝你好運

就係傳說中嘅上莊

我想識女仔呀
兩個月黎只係同過2個女仔有講過嘢

不了，好撚虛偽，見到班mk仔女圍威喂，講埋d毫無營養嘅野唔知點解又笑一餐

同過幾個女仔講過野，因為要做discussion同傾group project

我係u到冇異性fd

所以我唔會上

巧cool

gp project恩物黎

大家都係毒撚

個個樣都好薯 不了

project都係全男班

最令人反感都係dem beat，近排日日都聽住d噪音

自成一角

how about hehe

sor lo

佢地唔受溝

有內情

個個都話我自從失戀之後就癡撚咗線

真係轉基？！

me肥矮毒啱唔啱

Gun

正常啦 有埋新一套價值觀添

究竟失戀係咩感受？戀愛又係咩感受？

何必咁講自己

me高瘦毒啱唔啱

搵一次試下

巴打黎啦

自己同自己？

點解會冇同佢一齊
點解會同咗佢一齊

溝女呀

i am here boy

係咪真轉基先？

定雙性？

家陣堅唔識點同女仔相處
無理由用對住女朋友個態度對佢地架

老泥肯定有啲故事

我要雷神同captain 果種暖男架

哇 唔係呀
咪好似同男仔fd相處囉 一視同仁

我估你有機會係0

自己都避忌咗成5年
一時間真係pick up唔到

講笑姐忽認真

講就易

等 寂寞到夜深

我一知道ex開始溝女 我清楚自己已經完全放低

Weak了
所以冇了

唔想係u到撞到個ex

同一間u
世界真細小

唔好呀！

有冇巴絲讀hku

月巴點搞好 月巴到有波

肥仔波

你好呢味？

不是的

扌分

扮你屎忽
我係垃圾

辣殺唔准講hku

我係垃圾

好辛苦，係咁包雲吞

頭又痛，又係咁流鼻水，呢排病得好密

食完藥 訓多啲啦

翻緊學呀

好辛苦好想死

仲有大把嘢做，邊有得抖

自由騎囉
等人做
利申自由騎士之鬼

已經打算想做自由騎士
一生人總要做一次嘅

糕！
搏盡無悔

奔向自由的騎士

邊有咁多Gp pj，我做自己嘢咋

騎都冇得騎

屌你 笑4

Meme god

點解你知我個朵架

識你真人

留意到講嚟講去都係池b講嘅冇營養對話

Bye

尾me

Mon post 9

又走堂，好內疚

想死

黎明有冇第二句

G持

冇

想死達人

黎明係咪bot黎
每隔幾個鐘就回想死

新推po方法

諗住搵你扡幫手睇lab result 但有fd幫啦

負皮咗

Ching ho ball

拋棄我哋

指定動作

Hku

利申唔係

唔係加一

玩夠未呀你

我跟老泥大哥你咋

哥前哥後三分險
叫返老泥啦

老泥兄

大佬泥

淦你老師

俾自己鍾意嘅人block咗代表咩
佢之前仲俾啲對我有意思嘅暗示我

性暗示

block左
冇啦

欲擒故縱

佢戇鳩
唔好信佢

屌係can到撞到個ex

巴絲們有咩建議

自摺

講對唔住

😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂😂👍🏻

老泥你做乜野

扮見唔到

好彩有fd係隔黎

上到嚟問姐係冇嘢啦豈

淆成咁嘅

打圖場

我係廢物

1510打卡

1511

兩隻mon post9

係呀 點搞好

800

今晚爆甫ok?

精神分裂？？

你好得閒，成日mon 實個po

一話佢就唔出嚟

做嘢呀

叫你講又唔講

高級題收曬皮

太空 去做lab

屌 好悶

抱歉，目前無法提供此內容
你前往的連結可能已過期，或你不屬於該頁面限定的分享對象。

打g

send埋d有毒嘅link

屌
原來cop咗我個fd條link

啱啱係圖書館訓到腳抽筋

梳呀大大們

好彩開唔到

收到wind
肚腩太大就會咁

胃氣脹左少少

好想訓
615先落堂

我8點完

翻工

我想收工

1756

18:00

好耐冇同女朋友全日拍拖行街街

大家都忙，約好多次都唔得

而且好驚嘈交，最近見幾次都唔開心

Btw 想掃街食臭豆腐去邊最好，想質飽佢

Mk

而家好少聞到啲好臭嘅臭豆腐啦

利申未食過

唔係冇味㗎咩

一定要食！

好好食架

落甜醬辣醬架嘛

椒鹽豆腐有冇得同佢撼下

臭豆腐一票

椒鹽
本身已經唔喜甜醬

醉愛甜醬

狗也不diao啦

98冇人sick食

臭豆腐正

每一日都係屋企食公仔面嘅毒撚表示
係

自己煮飯仔啦diao

冇人g持我

識食之人

唔會有

咪就係

懶

啱啱知道咗炸大腸係豬嘅咩部位

你啲taste

開心大發現？

原來係連住ceye嗰條腸

做咗新聞哥 ？

我覺得其實可以

正

食親小炒都會嗌

好味道

最鍾意食shit

達成共識

叫我老母斬料 must斬

873

我搶左

仲有百幾個cm
你哋加油

老泥你唔好走呀

我發現原來連登第一個1001係96post

就下班
要上車眠一眠佢

你又g

辣殺

網典

咁多人等車你有位坐？

估唔到，老泥都有潛水嘅一日

總站喎清

仲有好多嘢你估唔到

Bye have a beautiful time

rip

到我訓，食咗藥早抖，bye

貢早

快啲好翻

902

放棄啦豈

904

係咪quit咗u真係得閒啲

係翻左屋企囉

我係返咗屋企先唔上嚟

想唔想g

你唔好呀

g what

G更多

有冇人提供方法

淘個ptbf陪過聖誕

邊到有

小妹想要大棒棒

你自己個條唔夠用？

太尖？

fiber？

Xd

今晚各位記住搶1001

屌 觀塘好撚大隻雪橇
好撚正

屌狗。。。

真識食

我得大波波

禾屌泥

有無美隊咁大

可摸耳講中文

yes

jealous?

做咩呀你

放工啦 攰過狗

橙
依家先放

加油
要weak了

靜到

就weak

處女開po？

宜家先知？！？

你

驚

到1000即收手

老泥開po 我支持你

揼

成班係度做乜嘢

其實得兩丁友

991

我驚

走先88